﻿Các đội mạnh phải loại nhau sớm!

Thật bất ngờ khi bốn đội mạnh nhất khu vực rơi vào cùng bảng: Myanmar, Thái Lan, VN và Malaysia (bảng B). Ba đội yếu còn lại ở bảng A gồm Philippines, Singapore, Indonesia và một đội VN khác (VN là nước đăng cai được quyền cử hai đội tham dự). Theo dự kiến, giải sẽ diễn ra tại VN từ ngày 20-9 ở hai địa điểm là Hải Phòng và Hà Tây. 
Cũng dịp này, AFF trao luôn quyền đăng cai Giải vô địch U-20 ĐNA cho VN (29-8 đến 6-9). Đây là giải đấu AFF tổ chức riêng cho năm đội đã giành quyền lọt vào VCK U-20 châu Á năm ngoái: VN, Thái Lan, Indonesia, Lào và Malaysia, nhằm giúp các đội này có điều kiện cọ xát trước khi dự Giải vô địch U-20 châu Á .

TRƯỜNG VŨ
